泥ching見字入

泥ching今晚霸氣杯睇好邊隊
還望高人指點一下小弟

推到泥ching入